[認真討論]人地可以話我地係真暴徒同暴亂, 有晒理據去cut區議會

割頸同POPO C了
人地一定發大黎講
一定有好多冇意見既會覺得暴力
又有機會令外國覺得義士暴力

另外, 林太又有機會講社會動亂
唔搞區議會選舉

認真諗下點拆

55

姐係承認之前嘅係假暴徒？

快

唔搞咪唔搞囉，咁簡單

可能我講得唔好

可能講暴力升級

其實到而家我覺得攬炒先係惟一辦法，根本你點選都係體制內同距玩，即係跟住人地個遊戲規則玩，點贏？

佢係要做 你係阻唔到
自己諗下原因

好難解釋點解割頸
文宣要諗諗

佢要CUT點都會CUT 理得你做乜